黑警你以為太子地鐵站得CCTV?

怕唔怕有人裝左大把針孔攝錄機呀？

關於831太子封站事件，建議大家可以直接去太子站獻花，越多越好，總之一定要逼到佢地回應

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

係手足嘅入嚟！！！